[R2進行中]NBA季後賽討論區(31)

留名

Jazz 跟唔上勇既節奏

湧守波

LM

Jazz完全唔夠打

俾勇守死左，完全無空間

好撚正呀

JJ唔岩打正選

7比0

想陣地打入湧真係天真

Jazz

大飛唔廢咩
勁就唔會入唔刑啦

勇士防守勁到

0/5 FG. 3TO

勇輕鬆炒4-0

IT4 Real MVP

唔打啦唔打啦

原來岩岩zaza入樽

前日連登先bin完波縮，咁快又掛住人?

嘈到聽唔清個主播講野

一個東一個西有咩好講

wall都幾慘一後手就比人捉住左手焗to

仲要好撚大壓力 湧個場真係

curry做埋教練咁

勇主場好撚嘈

IT4 AND ONEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

IT好癲

呢條友真係痴撚線

IT and 1111111111

IT今場勁撚過wb

IT呢下and 1好癲

IT

beal真係執7左佢啦

IT 48 points

beal做乜9

縮哂手都and one

AND 1

拍到哂啦

diu你

Foul out 左兩件

50+

6 Pts lead by Boston

avery bradley🤘

真係mvp
第四節同OT

175

PO真係完全睇清邊啲係例行賽龍季後賽蟲

MVP WALL去左邊

勁撚到

wizard可以收皮
快手轉去湧嗰邊

Raptors - Trash brothers

屌睇番慢鏡先見到佢係拍完縮手扮無野

IT同harden有得比

beal個球入都唔駛加時啦
空哂仲有秒幾都air
20m

成日覺得加時foul quota應該+1

短人勁撚到。。

拍到手都Harden?

Morris有咩好嘈 你係Foul喎 咁都好嘈

Beal手軟到

爆底入佢中路啦Utah

西波龍

harden啲euro step j死人
利申 IT fans

Wall miss埋

咁都harden

聽到你講

睇塞對我皇好過啦唉

其實仲有咩ground去support iverson 勁過it

Jazz真係淨係可以打高啤呢個點

Horford put up by 8

唔係咁易架葉師傅

體毛FOUL果方面有得比

Jazz輸就緊嫁啦

Hayward

入到FINAL先講啦...

wall 仲想撚3分

Boston took game 222

beal

53 by IT
呢條友真係痴撚線..

隊長

Beal廢到

IT 53pts

Final都未入到講咩

戰犯：beal

成個我皇係度 東岸根本無人會入到final

it

it真係好癲，第4節打後跟本無得mark

It係咪痴撚線架 屌你老母

我都唔想讚自己
落後緊10分已經睇得出塞軍會贏
睇波嘅流動，戰術，就知主隊打得順好多

McGee

所以入到佢就勁過AI

冇人理Jazz打勇

IT 51points

MVP 得分王（仲要未完全取消HAND CHECK個陣攞）
有呢堆先再講啦

隔離太好睇

西岸就唔係咩

雀屎心諗點解完撚全唔同嘅同快艇

wb

IT god

邊隊入決都係比皇炒架啦....
用處係盡量拖延佢地體力入決冇咁輕鬆咁解

Jazz d外圍太慢

湧最驚d手長腳長又快既體能狂人

it依d先係真mvp

咪撚幫it招hater啦

第一節 兩隊得分加埋會晤會 唔過40

Gobert blk 7 kd

勇d防守

Reddit 啲link死哂？

咁呢層當然，西巫感覺上單打獨鬥，啲起手草草了事

lp都死ser

手感仔差d and1

舊年okc真係差少少

睇唔到撚到呀屌

應該係

似係

打多啲入去啦Utah

因為lp死左

請問有冇link reddit d link死哂

Mike brown 成個獎門人咁

SCOTT BOOKS幾時有過戰術

企鵝直播

其實勇d防守勁咗
係咪證明mb做到野？

jazz原來會推快攻

屌lp睇唔到

不嬲防守都唔弱架啦...

屌你手感仔咁都無ft

IT真係癲左，53分

foul trouble
有暗湧

睇上面我po果條link

感謝Lin

手感仔球三分冇犯規咩

不嬲都係咁 手感仔成日冇罰球

Thanks

咪又係入唔到final

Hood 啱啱個球上籃明顯走左3步啦

佢次次都扮跌，下下吹咪佢玩晒

IT 勁到 更矮版AI

對猗就爆唔起架啦

咪又係比Irving爆

有撚次次扮跌

我意思係話d防守好似勁過上年

其實jazz輸係合理 睇輸10分內定15分內
你比湧第三節起q就20分分差都黎
而且jazz第三節通常都西西地

it最撚勁係心理質素

揾MB做助教其一就係想要佢D防守

成日俾人打手

it咁矮點解無人post up佢？

定巫師無人識打背籃？

下下都咁講 唔撚洗打波啦
直接頒冠軍咪得

對大飛都倒到水

扮跌係zaza喎

唔開心巫師又輸
Ab0捉手偷波都唔吹

東冠其實真係可以直接頒

kd air

西波巫次次都倒水

今年西冠都係

進攻板輸曬

法肥同肥火都已經搶哂

成日覺得Jazz班友隻隻都妹下妹下

Celtics 防守好快
It又矮又大隻亦唔係睇落咁好蝦

終於吹

刺

IT下盤好穩

終於有

見唔入先吹

呢個late call得好離譜

今有有球porter背籃it,背到失平衡

暫時Jazz打得嘅好，希望唔到第三節比人拋離

終於

Hood好on9

成個下盤比人推都可以late call

入左應該唔吹

見到唔入先吹 起手個下就應該吹啦
d ref真係

Finally

ref

係有foul既
但吹得遲姐

毛巾仔遲早要俾人打到爆缸先有FT

但如果入咗就唔會吹
ref

我皇之前都試過有一球推唔郁
佢重心低加埋個身肌肉其實背籃佢係冇著數
反而好似西書咁疆屍射波直接射佢可能仲有用

下次試抛個波上天

應該要 唔係又有人話佢扮跌低

唔多明個準則
特登draw3分果d勾住隻手都比
咁樣推腰打手又多數無

Lebron初入聯盟都係九十幾kg
你想像下

咁就會成功變成harden

因為佢係curry

毛巾仔唔係mills咩

咪出mack啦

手感湧一放假返來
堆手感真係

二姑炒左幾球了

一味9衝

Porter Oubre Bogdanovic三個加埋都無30次Post up possession

梗係覺得curry依啲波會入

3分1/9

curry幾時又多左毛巾仔呢個名

iggy 炒三球wide open

二姑三分炒晒

規矩問題
禁區外對手部接觸好嚴

係咪開始垃圾時間

手感仔唔係好突出都單節12分

一般星都係冇雞＞多雞＞小雞咁變
佢都算係星但竟然係一直都冇雞

佢之前係咁係bench度fing毛巾

都未十分

等對手等左幾耐

二姑留力爭fmvp

係
同埋ref壓力 特登做埋比佢睇就好難唔吹
btw ref你吹罰個下準則唔係一樣 理撚得佢係唔係draw foul

隊波都有啲rust

Ellis 番左GSW

Monta

真黑八勇

黑8勇有佢份

請返晒之前d球員返黎睇

佢同curry真係天與地

勇士要十分有幾難

Ai連炒n球3分 playoff 1球都冇入

ellis

baron davis

黑8之後一年衰過一年
果陣佢D剷籃真係好正

唔係個個識用呢d球員

又block

Green

green block

廢鳩

當年GSW 大佬

ellies

KT

要波 防守唔好 自尊強

Klay

2/10 3PT

佛祖mode

廢鳩勁到....

正式倒水

而家入切型Guard好似好難生存

大炒先岩

curry教波

輕鬆吊打jazz

小牛

GREEN 真係好波架

冇kd係場上真係會run得順d

第一球姐，唔會咁快彿祖啊

開始大炒

又係greencarry

開始緊 一波流

curry head coach

請珍惜雀屎最後四場

戈人人有波到
GREEN真係好大公無私，。。。

如果今年係湧
green可能有fmvp

已經贏咗了

Green今個playoff好似進化左咁

green

我同kd係bench揮下毛巾就ok

green好勁

Klay同Green帶bench輕鬆屌打對手

GSW 打快
Jazz 就收皮

廢鳩有無咁勁

我諗有五場既

Green防守進攻做哂 一個打對面全隊

你教波

球霸
道德值-1

起Q

Jazz 二個撞埋

同iggy爭fmvp

用防守一波流

George hill一鬥氣就冇左4分

JAZZ又話係防守大隊

今日未必大三元， 因為可能連佢都收埋

比佛祖打， 今日佢生日

Kerr可能信契仔都唔信個助教

真係覺得廢鳩有機會fmvp

一直都係咁講

Kd都係留返final先出啦

Jazz跟佢打快先收皮

薯蛋頭淨係識23號戰術

你要記住宇宙勇都係
咁一來一回咁既結果有幾出奇

可以熄機
勇已經贏咗

贏到james再傾

舊年本來都好大機會
佢自己ON9搞鳩我皇

gsw黑八reu最後黎左幾多個？

應該要搶七啦

真係？佛誕

今年會多幾款既 有30號11號35號

依家咪又係30 11 35 23 四套輪住黎

小牛教練係識用 以前ellis+dirk都唔錯ga

今日好明顯冇上輪收收手 第一節已經起防守强度

好彩唔洗睇波叔比人撚

呢句真

未開波都知贏左啦

IT第四節和加時賽共29分，巫師全隊30分

23號戰術

係比吾皇搞

所以green咪carry緊隊波

勇呢隊波真係好屈
爵士呢個series搶到一局當佢贏

懷疑西決無論對刺定箭都可以5場內搞掂

佢唔伸腳點會比人停

吾皇咁樣都可以話係green搞佢

諗起上次有條友拎咗個多士機簽名
如果拎個佛像去簽名

公道d講，佢eq係低
但成也火敗也火

係我皇誇佢在先
btw贏左都應該係curry

吾皇做野唔使你教

未打唔駛咁早燈定

自己on9foul嗰下
不過G7都有爆seed 係輸curry

係(內線)防守隊
兇狠既守底

屌你班勇士迷洗唔洗咁驚
擺明超哂班啦

你試下係街邊見到人就誇過佢仲要坐到佢個頭人地會點

大家出力燈

對住我皇係要忍下 金身護體既野,希望佢今年會學精啦...

Long rebound 比人打快

屌 我認真
真係好超班

話七場個位巴打應該假膠姐

clark真係愈打愈好

最後幾分鐘下下都射3分
其實守得好好 人地都入唔到波 攞下2分贏撚左啦

皇帝跨人 點會有事

Jazz垂死掙扎

我皇咁多年有人照顧都唔係第一日

文員

吾皇輸唔起咪叫銀仔幫下手

走硬 應該唔少隊想要佢

側翼轉移唔夠湧快

勇士打得咁快打死人咩

Jazz 無比人大炒算好好

皇帝跨人 一定平民死架

Jazz d 波陰d 陰d 就追番近

Jazz識打底
唔似西波龍有得爆人底都唔打

無人會記得邊個誇人
歐聯如果皇贏左咪又係冠軍已袋理得你8強offside黑哨

出雙塔有冇得諗
利申9up

你湧對okc又好好咩

咁順境都入

不過走左係咪真係打得翻咁好 就有保留
舊年走的人 講真真係得 HB係咁上下 其他真係

垃圾hood

洗底

季中初好多人分析從左KD無哂後備?實力差過上年

咁現在再討論化學作用返左黎未?
比上年好定差?

最尾吾皇 t foul
green f1

green係自己on9夠惡犯停 咁吾皇咁誇人唔使f foul

west頭先單手撚波

湧練波咁

已經唔止係一個level嘅分別

好似打爛網咁打

認真，有邊隊羸到勇
點睇都係會4:0到FINAL

Clark

咪亂掉波啦

KD無手感

頭先呢個PLAY KD食花生都入到
湧是但啦

湧練完波未 好彩大飛入唔到 唔想睇波叔比人屌打

雙塔比人射死啦

毒撚你返落去坐啦

比curry 撚狗咁撚啦

gobert今場防守真係比唔上green

HB本身就係高位PICK黎點都有D潛質係到
但CLARK就

今日KD咁廢

人地三分準過兩分

好嘈

比人撚得仲慘

對okc踢完未當無事囉，唔係湧到時西冠都贏唔到

如果對大飛 我諗會重現上場對拓既情況

波叔季後賽4-3湧，之後未輸過

Kd成日自己去

diaw long2黎既

但我想睇

唔知波叔依家諗緊咩

唔記得同調轉黎講兩樣野黎

你不如問下刺同箭諗緊咩

佢d隊友知道就算唔係一輪遊都肯定二輪
g7唔撚想打咁

劍指東決地板

想摸地板

箭同湧鬥射

唔使比人撚

下年安東尼過大飛 打殘你

西決地板幾錢

唔差在問下雷諗緊咩

去到R2都係比勇屌打

其實踢完之後個場勇都係輸，再之後先連追3場

無調轉講
我皇誇人D ref點敢吹
Green真係打左落去抵罰喎
雖然我皇o係度開口叫銀仔做野係樣衰
但Green都應該醒D

5件當打，係iggy差啲，後備就算執d-league，5個輪換打車輪戰都應該冇人打得贏

無手錦呢

勇士對騎士呢對組合仲可以持續幾多年

西波龍會證明自己

抵但賽後開口叫人罰真係

輸少過10分當贏啦

賭撚太高了

kd

又高又快

4個輪流爆發

有無隊可以偷到勇士一場

睇掂你自己對腳先啦，差啲跣親

岩岩依度講完kd 冇手感就連入幾球

箭

箭刺有機偷到一場既

我皇

猗箭啲火力可以屌打我勇

撚到gobert

curry

毒撚真係好獨食

gobert

刺就算啦

隊長完全守唔到durant

手感仔

屌一mismatch

手感仔撚狗

好慘
比人撚到跳舞咁

玩撚死人

要重型小前守佢先會有效

佢係咁打

Curry撚Gobert撚狗咁撚

終於唔係垃圾

最強防守比人撚

出到表現下

除左傷green 無乜隊可以夠打

係3分線揚兩野撚人之後衝左入去

dpoy一定係green 已完

好慘 被curry玩弄

對住猗狗又變返垃圾

多過10分=尾彩

要用行為支持隊友拎dpoy

Jazz 返utah 應該有一場掛

撚狗

呢個真

順境波咪撚狗 逆境撚條毛

Gobert

守佢最好幾個有一個係Ai

又唔好話屌打
箭要好似game1對刺既火力先贏到

撚條毛巾囉逆境

騎太多大型2號位守佢 好難打

淆吾皇淆到

me係咪好叻叻

當年tony allen都守得佢好好

其實NBA無人可以完全防守到佢

逆境交後手

呢隊太屈 唔想未來都係睇呢2隊

個場刺D防守咁撚樣宇宙勇後備都守得好過佢啦

Greak freak

輪姦唔使力咁

冠軍傳球

要佢自炒
全盛佢仲有體毛,守就有罰,唔守就俾佢入

重型仲要腳步夠快

睇green打波真係好撚正
岩岩全場叫緊個陣得佢一個專心防守
重要提埋隊友要守人
大鎖氣勢係哂度

岩呀 其實唔可以怪佢

lbj tony allen AI 仲月邊個守到

打完先認叻啦你

勇士應該未來3年都稱霸西岸架啦
猗就要睇占士既退化速度

KD

講緊小前鋒既對位
至於用矮撚守杜撚效果其實都係公開秘密

死神大回環

輕鬆燈

一講就炒兩球

起碼要19年先有機會解體

curry呢下7 到

Green又守到2打1快攻

打快攻屈撚到

green stl

垃圾推波仔呢下要打屁股呀

green 又記一功
頂撚到gobear 拎唔到波

KD七呎咁高
臂展又長
速度又快
內外都有

邊有人守到佢

Green 好叻拍走人地個波

打下打下 拉到17分
打條毛

curry笑撚死人

GREEN撚到JAZZ一棟都冇

笑死人兩屆mvp

型到喊

我今日係上籃仔

毛巾今場射咁少三分

Shaq

Curry仲係打緊season心態

又係green

如果GWS拎到冠 GREEN一定MVP

大家唔好再讃手感仔

Green痴撚線

Anxxxxxxxxxpo

比人打番轉頭

手感7到

邊有人中鋒既高度 rondo既臂展 pg既速度

你係屎味咖哩

Jazz仲衰過拓
起碼拓有得攻下，但都輸4:0

Green真係

唔緊要有隊友Carry

勁撚準

傻西手感仔

TONY ALLEN囉次次都冇啖好食
而且用矮撚好似AB守佢印象中係成日有奇效

笑到抽筋

咬牙套 -1分

好撚癲呀green真係

事實來

字母哥無射波

勇士冇green死左

又大炒 我諗可以唔洗睇

究竟green自己一個可以同時守幾多個？

連handling又有

入波慶祝 -1分

好心NBA限制下組巨頭呢樣野啦
真係令NBA無哂趣味

tony allen當年真係守得好好

守波點解要特波

二姑仲係未入到

射

留力爭fmvp

二姑炒左幾多次

字母哥係啲block勁
單防其實唔夠好

勇除左簽kd其他都係自己育成

係喎 sor

TA守邊個都贏架啦

cp3 to lakers

Ai

其實巨頭唔一定打得起

Agger 防守 組織 能量 playoffs有埋進攻

咁都要傳返出去射3...

炒夠未

Basketball reason

Ai 炒哂

做兩個比Iggy 結果又炒

咁咪要限制下爆cap呢樣野囉

iggy

salary cap已經係啦

買飯食時間

二姑肯入未

三個都係自己養

隊友有心幫佢練手感

又有green幫我抹走我d蘇州屎

2姑敗家仔

吾皇

上年手感 KLAY 零中黑鷹 DIRTY都係自己抽咪又係俾人反

open炒哂

我皇之後咪出左超級奢侈稅囉
依家都有個指定老將用錢鼓勵球星留隊
但KD呢次係多得CAP暴升加埋手感仔份賤價約先得
根本十幾年都好難有一次咁既機會

你頭先果下柒到

如果玩降薪加盟 CAP都係意義不大

Hea下hea下已經半場
手感得翻10秒都仲同green係後場傾計

We need a damn play maker

下年IT同富仔後場組合 有冇得同我皇抗衡下

呢下真 吾皇一句要人就係咁搵人買

本身勇個班底都72贏
仲要加多粒巨星

降薪加盟其實就係痴冠軍

屌唔睇個阿嬸

靠個新秀
新秀有21號新秀水平咪得囉

12point game姐，睇你地講以為差三四十

最衰lbj帶起後生當打組巨

因為72w亞軍

唉屌又係佢

有kd嘅勇無以前咁好睇

咁冠軍呢家野不嬲靠天時地利人和架啦
有咩好限制
一係就索性禁止球星轉隊,一世打死一隊

乜又係你呀

FMVP唔係買返黎?

雜技呀婆AGAIN

係 拉鳩落去帶後備好過啦

成撚日都係佢
睇黎睇去都係佢同玩凳嗰個亞伯

另一個奇蹟係東岸第一+狀元簽+頂薪約

巴打小心比人追住咬

CHAMP到都會照要啦
冇堆後備多個MVP喎

同mk個d有咩分別

屌咩

JAZZ俾D掙扎啦

打嗰個都唔係冇風險
試下續約嗰年大傷睇下有冇隊肯接
錢點都係最重要既保障

講佢有咩意思,AI都係後備多,係咪要成隊都係養先得 咪一千步笑五十步啦

個肥西又幾勁

未必
如果barnes打好D都未必放

要個18歲新秀同吾皇打季後賽

個呀婆好嘔心

其實幾勁

係勁 但佢好樣衰

腳技好

要全隊都係養，先真正係冠軍
Nba真係好高標準

你屌kd無loyalty轉隊就話姐
但你屌勇士簽到kd就真係好on9
敢問nba 30隊有邊隊會唔要kd

頂 d音樂同個場完全唔夾

有次見到有個係撚狗
都幾好睇

上過AGT比賽 不過我都係唔會睇

最衰係阿婆
不過隻腳

腳技

係咁架啦

你班癲佬呀

短裙仔

所以抵佢冇得同mj kobe比
第一人減薪真係超樣衰

我皇隊

做咩要zoom落隻腳
好難唔望喎

BARNES其實湧有出錢留

不過唔係頂薪 所以佢先走

減薪啲錢攞去做善事咋

仲要個陣勇只係岩岩打返季後賽
curry klay 同green都未係all star

都唔知有咩好嘈
nba只係得兩種球隊，一係組緊巨頭，一係等緊機會組巨頭

露底 蕾絲 短裙
頂唔順

我皇隊係屌唔到姐,唔係唔想屌wo

Lbj試下爆cap都招埋kd
睇係聯盟會唔會屌到佢開花？

一早同佢續約佢唔肯咋

白底 走光

BARNES今年

上年生性少少都唔撚駛輸finals
唔要都罷 屌佢老母

樣唔得

唔算差既又

問題係根本招唔到
你要知到去宇宙勇賭撚好似係冇降薪

齋講正選，騎，lbj，tt，irving未又係pick返黎，湧正選未又係得3個pick返黎，咁又點叫大部分自己培養，又再睇下騎士哩d呀

上年打成咁 留佢老母啦

絕對對得住份約啦

勇簽完都唔係爆好多cap

趁後生緊係出去搵錢闖下啦

有爆咩？

就算love都係用AW trade番黎

頂薪已攞 理撚得你

今年算係咁啦

好似直情冇爆CAP

上年po無貨交
仲想頂薪

今年佢表現算對得住份約喎

lbj叫唔叫係自己pick

對猗最後個三場唔講都唔知佢有冇出場

潛力

Today is my sister’s birthday," Isaiah Thomas says. "She would have been 23 today, so the least I can do is go out there and play for her."

開季的時候珍惜
係之後連續carry先值翻少少

又出又入計唔計pick

熱火養過佢幾年

支持佢挑吾皇

講ai又話後備唔計，講正選大家都係3個，你把尺真係特別

支持it打波吾皇霸權

唔肯定 所以帶定頭盔

佢真係好錫阿妹

真係唔知d冠軍級球隊既管理層有咩好屌
要屌都屌傾屎,網同瘤呢d垃圾管理層啦

愛回家梗係要計

clark mccaw jmm looney jones大部份仲培養緊
騎呢

有咩賤得過有人走去熱水組巨頭
4年痴咗2冠
見到騎抽到好籤 又trade到kl
加埋見到兄弟開始退化
就im home食回頭草繼續痴冠

騎有面同人講有份培養人
唔知係咪假膠
真係人唔笑 狗都吠

培養緊老將

後備唔計 人地話計正選

職業籃球作家協會在今天宣佈，拓荒控衛Lillard在今天贏得了2016-17賽季的「Magic Johnson獎」，這一獎項旨在表彰那些將球場技術與場下和媒體溝通完美結合的球員。

foj fans會話係幫家鄉拎冠先返去

騎迷屌勇組巨頭

最搞笑係班騎狗係接受返佢
港豬心態

Zaza hang機

咁lbj計又唔係，唔計又唔係

成日覺得ingles D動作好新手
但都幾勁下

7分

倒水

TT ivring的確係猗pick

jazz追下追下

人地想抽波仔又1講你聽咩

增加懸念

Green追住gobert打

痴?睇清楚邊個lead緊隊波未，KD就真係痴喇

妹下妹下

Mike brown會有咩戰術畫到出黎呢

好有歐洲頭員味道

騎士好1多人都係簽返1來啦

Jr smith shumph kover d williamsx2

畫個23出黎

又騎勇大戰

又大戰
都係個句，我皇組巨頭仆街唔代表我勇組巨頭唔係仆街架

兩邊都嚴重影響nba生態

Jr smith

你唔係有一件現成狀元一件新PICK狀元
仲有一堆其他靚野可以攞黎換即戰力
估下我皇仲會唔會回家先啦

唔係痴做咩唔留係騎士繼續做英雄先？
係佢係熱水係有水準
不過無wade無bish
佢會champ到？

首先簽KD一定要低過CAP
而之後MLE抽2M簽ZAZA，再底薪簽McGee，West同季尾連簽Calderon同MBarnes，而家係都未洗俾luxury tax

一句講哂，MAX CONTRACT簽KD兩年之餘仲未爆CAP

２３號

Curry

湧都興倒水架咩

假設隊隊都有得組巨頭,真心想知nba有邊隊清泉會為左nba生態而唔咁做?

咁聯盟第一人隊呢？

要不是廢鳩

hayward 個頭打極都唔會散

人地half time攞嚟休息，呢到就攞嚟開戰

佢話要教笨叻同WAITERS，振興家鄉球隊

教到去土耳其

完全唔夠打

隊隊都會所以聯盟咪出手用政策干預囉

用左成罐GEL

又一波流

廢鳩carry

諗下邊個帶起呢種風氣先

打到gobear擰哂頭...

練戰術

講真我皇返騎士都係想比機會細佬Irving爭冠姐
有睇上季Final g7 last shot我皇唔射突登留比細佬射比佢可以威吓就知

Jazz收皮啦

球球搵Pachulia攻係咩玩法?

呀祖打正選效果麻麻

係勇防得好定爵士唔識拉開黎打

一睇就知係湖呢個反面教材教人28歲就好組

KD仆街D定LBJ仆街真係世紀難題
但從結果睇LBJ都叫幫到騎拎返冠 成敗論英雄

係個底鳩鳩下draw foul?

佛誕

依樣就冇得我屈我皇啦
近代一定係綠軍帶起
湖4巨頭失敗先冇帶起個風氣咋

咁雖然你話塞係TRADE番黎
但巨頭係立竿見影咁有效係由佢證明左出黎
你話佢開風氣係冇問題
只係我皇同KD一次又一次咁推低條底線做得咁過份啫

If u cant beat them, join them唔洗諗肯定仆街啲

用渣渣都夠贏你

DRAW走GOBEAR玩23號戰術

其實我係kd都走 望到個on9咁打法係人都無癮

湖第一次F4老野黎啫咁都計

係jazz 太廢同勇太勁

pachulia

換MCGEE入黎啦

兩個都係仆街

算吧啦 大家都咁仆街

咁鐘意搵zaza

點撚樣打阿, pace快到咁
跑跑下open for zaza
一傳俾curry, klay, kd又三分
直接champ啦

上個series mcgee 今個series會係Zaza

鳩下鳩下都有10分 唔係路

比zaza打 留力同Mcgee打一波

講培養 騎士有得同勇士比??

騎士正選自己pick翻嚟嗰三件 占屎同Kyrie都係天之驕子嘅姿態入聯盟 TT都叫有人睇好
勇士三件完全冇比人睇好過 當年個個質疑Curry足唔足咁高順位(7th pick) 個個都覺得佢呢個身形係nba生存唔到 Klay就大部份人剩係覺得佢做到純射手 Green更加唔洗講 完全冇人睇好佢 個個覺得佢唔3唔4 係nba完全冇用 跌到落第二輪

你咁樣都覺得騎士可以同勇士比

sor認真咗

Mcgee至從無俾oneal撚之後勁左好撚多

算啦 嘈黎都冇意思 不如睇番場波

咪玩啦伍寶

55
講到上年西決比人3-1反勝KD冇責任咁
雙子clutch time 一個狂炒一個狂to

係 兩個都唔洗旨意洗底

綠軍咪又係老野組巨頭
係foj 當打降薪組巨頭開先河

LBJ係個live on9
but sorry，KD呢啲if you can't beat them then join them真係見都未撚見過

你諗下塞 KG同allen打到幾多歲先join

其實洗咩咁介意球員簽邊隊

你又無錢分

睇波之嘛你地

對假膠咁認真做乜

上年聯盟啲停賽真係世界級

佢都打快攻

唔洗分到咁仔細
總之都係仆街

準備洗底

呢個SERIES唔洗旨意佢
佢本說明書響醫院

就係睇波先介意
實力懸殊仲有咩好睇

而加講緊當打年齡喎
係邊個呢唔知

老實講雖然做法唔好睇
但其實完全唔覺有咩問題
始終唔同足球
籃球有薪酬上限呢個限制
組完巨頭其實其他地方實會弱啲
唯一覺得有問題既機會可能係
啲球星減人工到唔合理既地步去組巨頭
令到後備都超勁
咁先大問題

冇KD去撚到西決

咁人地我皇fans
點都要幫人含下既

LBJ去熱火我都好憎佢，但唔好攞LBJ同KD比
LBJ係組巨頭，KD呢d叫抱大腳

Switch 3個冇個食到

LBJ 果陣 有邊個球星？
KD 有harden Westbrook 點計

喂，咁係講邊個帶起組巨頭丫嘛
關你年紀撚事咩
事實係三個仲係prime
事實係組完係東岸係惡哂
如果唔係kg傷根本有力問鼎三連

唔好再拎年紀黎做理由啦

Lay up 都炒

咁又點 同俾勇反cup有責任呢點無衝突

你覺得有分別？
都係痴冠

比如三個ALL STAR AVERAGE 14M?

語言偽術

格連

去唔到咪即係連打都冇機會 反咩cup姐

d 雞

就咁講組軍方法都完全唔同啦
塞軍差唔多換晒全隊咁濟
熱火呢

on撚9，差好遠

廢鳩都有人屌

第二次都叫組巨頭
換極咪又係love，連po都未打過又叫人巨頭

杜蘭特博犯規時間

要認真分析就唔係高登
上hupu好過

既然唔狐3走係正常

希望你地睇完唔好帶D大陸terms過黎...

出1麥奇啦

唔好成日借d意踩低kd抬高lbj

廢撚話，個性質係咪組巨頭啊

KG PP 08年先30頭
係RAY ALLEN叫老少少
根本就算半當打
攞黎同湖人PAYTON 同馬龍個2件等退休咁款既比咪玩啦

都係抱大腿啫
不過有人打完齋唔要"兄弟"

my boy

Mcgee

mcgee上喇

笑撚死人咩
唔關年紀事都講得出

即lob

96 BULLS正選有3個都唔係自家出品
MJ

My Boy

已經冇咩人理場波

my boy痴線

MCGEE

人地話唔係fans黎架
成日屌我皇架

居里遊花園時間

型到

話左出MCGEE架啦屌

唔知而家oneal諗緊咩

Hood 剷親都有

果d topic嘈到佢地退晒休都會繼續嘈

hupu 咪一樣，十居其九引戰post
啲火箭fan又嘔心
係佢地基數大先相對多分析／高質post

球員只可以成世打1一隊 唔準轉隊 完

因為無論點都係勇贏

McGee落地嗰下對眼有火

手感仔罰球終於返嚟

唔夠講就又好似小學雞咁叫春

hood

mike brown唔用mccaw

season後尾食咗屎嚟

mccaw呢度一場屌一場讚

係囉 點解要咁
足球個啲轉會都無咁撚嬲
Nba一轉會就好激動

親生仔

唔係契仔

Hood連拎8分

真係唔知邊個唔夠講

高拔屈機

Jazz打成咁我覺得已經好好

如果Kerr契仔係McCaw
咁Brown契仔係唔係Zaza

巴塞轉皇馬/利記轉曼聯呢D都會好嬲

會唔會反cap ga

講到綠軍08軍三巨頭已經係等完季退休嘅球星咁

Jazz教練真係好撚似狂人

iggy呢場

唔關年紀事都講得出黎護主
不如話唔關錢事
lbj減薪係做善事好偉大

有人係咁發功幫我皇洗底
已經吹到年紀唔係問題
不過又要屌毒撚

rvp果年阿去獌就係同kd今年一樣，去隊打爆左你嘅隊
咪又係屌到依家

牛油手

Green 嚇親人

鳩綠啲防守

GREEN進攻都麻麻
但係二姑係攻防都唔穩

占粉真係核突到不得了

GREEN嚇親對面

在上一場比賽中，IT遭遇到了牙齒脫落，並且在今天比賽前他還在醫院進行了長達四個小時的治療，不過他依然堅持出戰了這場比賽，並且砍下了個人季後賽生涯新高的53分。

Respect

MK仔冇得落場

Jazz 咬住無比人炒20分算勁

NBA第一人帶頭組巨頭
咁多年黎有冇試過

屌 二姑咪再射啦

佢好似話當地時間朝頭早仲要複診，兩日加埋十個鐘冇咗

今場咁快痴返假牙

好撚熱血
好似睇武俠小說咁

最老既ray gun 13年仲絕殺拎緊冠軍
pp34岩岩先退休

08年的確仲係黃金時期喎 嘈黎做乜

有冇入過

不嬲兩個都有屌
又要選擇性失明
三個仲係prime嘅球星比你地講到好似等退休咁

事實就係打後三年兩入決賽，之後每年都係爭冠級球隊
咁樣唔叫影響東岸生態
事實就係影響到出現熱火，紐約三巨頭

都唔係既,猗迷見到我皇回家咪又跪低哂含哂撚咁又搏命幫佢洗底

冇

你提起我先醒起
kg果陣有冇比人燒波衫
呀不過人地話係一樣就一樣啦

7中1

IGGY今場唔做翻最有威脅嘅剷籃two foot stop fake一下再上

留力mark 我皇

但kg係第一個叫我皇走 話如果可以返轉頭 自己都會一早走

爵士防守成隊追住個波跑

係咁射又唔入

勇如果上半場打得好，第三節就會冇左一波流

總要有人繼承黑鷹playoff mode

我就未聽過啦
不過d騎狗肯比lbj食回頭草
如果無熱水個2 champ
唔知會點呢？

仲未垃圾時間好感動

唔係好現象

KG嗰陣唔係狼主動trade佢走咩

一條心撐George Hill

勇仲係season mode囉唔該

想睇McGee帶返個波返自己半場

等睇iso joe反杯

勇士贏撚硬

jazz今埸一直有手感 咬住

偷到一場都好

Hayward啲三分

佢地炒左好多喎

點姐 波狗搬完龍門未

隊長今日手感

算係有手感 打大飛個series都唔過100分

拉埋一齊講都算啦
不過就唔好再諗住同mj kobe比喇
要減薪先有冠

與其話三分，不如話係上半場啲off reb

fg46.8%喎 三分28.6%同湧一樣

Green都有mid range and 1
注定你要輸啦

HEHE有運

窮圖匕現

GREEN 勁撚到

手感仔傷了

手感仔整親

green幾勁 除左冇品同有啲樣衰

樣衰唔係罪姐

似史力加隻驢

trade me trade me既強姦犯又想出黎執雞 訓覺啦屌你老母

唔好傷啊

手感仔有傷

好痛咁

當年吾皇走到熱火時騎士好似咩都冇得到

Green carry

唔覺有問題係你諗得未夠深姐
本來個薪資架構係for 1~2個頂薪皇牌+一堆中間同底薪構成
而家一組巨頭 迫爆咗個cap
肯定就周圍R人底薪加盟痴ring
如果唔係為ring dwill bogut mcgee呢堆有乜可能底薪？引發埋底薪痴冠呢個風氣 縮窄咗班藍領嘅生存空間 此其一
其二就係你拉走咗小球隊個當家球星組巨頭 小球隊為咗填工資帽 明知其他主力要求嘅薪資同表現唔合理都照俾 仲有TT呢種巨頭隊為咗bird right焗續嘅例子
藍領變晒底薪 角色球員變晒頂薪 打完合約年俾人笑水貨又變返低薪搏表現
繼續組巨頭結果就係NBA個薪資架構會搞到變M型社會

屌真心似

佢今日都好多一仆一碌同差d ankle break 既情況

有冇一年手感仔打PLAYOFF係冇傷

個陣就算係prime都就快完啦
不嬲去到32-33 就開始老化
咪就係你講08去到10果幾年
但當打組巨頭講緊仲有5-6年貨仔
foj組完巨頭之後東岸就失衡

Green 一條友搞掂

二菇

GG

除左阿狗屌，仲有邊個屌

west D傳波真係好撚勁

大胃西傳波靚撚到

單手拎波再傳果下好型

即刻一個run

好次有兩個FIRST ROUND PICK 兩個SECOND ROUND PICK

手感仔應該唔洗出啦咁打落去

接近20分

你諗下拿斯利黎香港都俾各大球員噓

今埸俾green守 iso joe唔到

不過有人講完人地咁做
所以話我皇就無問題
組巨頭無分年紀既
大家都係做巨頭啫
唔洗分得咁仔細既

個陣lbj 唔係FA 走架咩？

搵年手感仔健健康康得唔得

agger 生得好命係猢 佢係okc cav咪又係走 當年猢差少少都叫trade me

勇士d防守太撚勁啦，內外兼修

下場抖下啦

備

而家阿豬阿狗都頂薪

組巨頭本身係有問題
我皇當打去咪更過份
係洗都唔係咁洗啦

依堆討論最原點係問，邊個帶起組巨頭
咁我咪答係綠軍
綠軍存在直接令熱火 紐約三巨頭出現

然後就有其他人話冇得比之類企圖淡化綠軍組三巨嘅事實

其實loyalty呢樣野 係運動黎講真係可圈可點

打jazz抖曬成個series都得啦

自問阿迷 對拿斯利真係無乜野 佢係阿仙奴最後時間都真係盡力打 好過法比狗好記得個一下後腳俾巴塞 btw kd都無咁做姐

你隻腳又出事

阿狗不嬲ON9

Sign & Trade

搵真巨頭IAN CLARK打正選

拿你咁講就錯啦
d人話騎幫唔到foj補強
佢先焗住走好撚慘架

先簽後換

個場我有入場睇
跟本好多人係跟風噓

Kobe=忠誠應該仲好笑過KD唔係組巨頭
全nba得dirk有資格配得上忠誠呢個字

傷成點

有人話champ到就洗到底
可況班騎迷im home個時
全部都好似失憶咁
個個爭住含

duncan

d人咪KG囉

應該小小傷 抖下ok

應該唔係大問題 佢著番鞋

高比真係好命水俾超大城市執到返去

足球除非好似李城果d擺爛hea踢會被全世界屌之外，有幾何會一直係咁屌啊

走係冇問題其他人既話
但我皇其他人對佢期望係講緊歷史頭幾咁組就好難唔比人屌囉

有冇事呀你

今日抖下 唔好再出

咁都要佢有料先得既

你坐係到fing下毛巾算啦

D CUT IN J撚死人咩

後備屌打

west勁到

越講其實越覺TD勁

的確，當時湖算係不論代價想pick kobe 返黎